{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 투헤븐 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00で、チェックアウトは12:00です。 その時間を守ってください。 予約のお知らせによって人数を超過する場合、追加料金が発生することもお知らせいたします。 連泊の場合、残りの宿泊のキャンセルはできませんのでご注意ください。 宿泊料金は2人入室基準ですので、特殊客室に宿泊する場合は直接入室人数を確認する必要があります。 また、未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否になる場合は、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 払い戻しポリシーは7日前には100%払い戻しが可能で、5日前には80%払い戻し、2日前には50%払い戻しが可能で、1日前や当日は払い戻しできません。 未成年者は入室できません。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については会社が責任を負いません。 入室利用時に客室クローゼットが完備されており、Wi-Fi使用とカラオケ施設をご利用いただけます。 また、最新のウォッシュレットが設置され、快適なトイレがご利用でき、駐車場も完備されています。 駐車は1部屋あたり1台可能であり、それを超えると駐車料金が追加で発生することがあります。 駐車する時、車のキーはフロントに預けてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約の人数を超過する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、予約の人数を超過する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "連泊の場合、残りの宿泊のキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人まで基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否になる場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーは7日前には100%払い戻しが可能で、5日前には80%払い戻し、2日前には50%払い戻しが可能で、1日前や当日は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については会社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "入室利用時に客室クローゼットが完備されており、Wi-Fi使用とカラオケ施設をご利用いただけます。また、最新のウォッシュレットが設置され、快適なトイレがご利用でき、駐車場も完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用できます。駐車は1部屋あたり1台可能であり、それを超えると駐車料金が追加で発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車する時、車のキーはどこに預ければいいですか？",
            "answer": "駐車する時、車のキーはフロントに預けてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 595
    }
}